q: No me deja

a: :(
q: :C
q: holA
q: asdasdasd
q: asdasd
asdasd
q: :|
a: hola
q: que onda
q: asd
a: que rollo
q: sad
q: que onda
a: perdon
q: whaaat
a: aaaaaaaaa
a: HOLAAAA
a: que rollo
q: ola





a: como estas?
q: sentado
a: sadasd
a: dfg
<%file%>@#@Jhene Aiko Type Beat - -Everyday- - from YouTube.mp3<%file%>
q: que ondas
a: Que onda
a: Mi mensaje
a: El mensaje
q: OTro mensaje
a: hola|
a: asdasd
a: otra veeez